大家分享下投資心得

千其唔好撈底高追

如果撈底又唔得高追又唔得 咁可以點買

今日低位 明日高位
今日高位 明日低位
最緊要買得中

整固完明顯回升先入

10個股民7個蝕，你想成為賺到錢嘅3個，就要比另外7個人做更多功課/比佢地更醒目。